GME咁多人恐慌

入得場早就預咗而家個情況，
無謂比D無買既係咁放負影響，等咗咁耐唔放而家幾十蚊先放

假消息+洗橫手禁買再收買d濕鳩媒體係好易令人動搖
自己計吓數可以承擔到幾多先決定咩位離場啦
而家財經台非黑即白剩係得廢淡同傻散
冇晒理性討論
要走都走得8899啦，仲sh既講咩都無用架啦

利申冇孖展冇屙in 用10-15%倉繼續SH

入得場遲就預咗而家個情況
前個星期五盤後仲大特價60幾蚊
炒波幅唔識止賺怪邊個

殘體字